差佬支警棍用完點消毒？

插人屎fuck...................
紀律部隊有無龍陽之癖？

俾警嫂含